黃藍是政見，黑白是良知

有藍絲死咗
其實佢都係人
不過係政見唔同
而且，只係喺現場拍片嘅佢真係抵死?
希望大家可以好好諗下係咪真係有嘢值得慶祝

我為此心痛
RIP

一切都係港共政府造成!

借個位
希望大家可以幫手推下

機會嚟啦文宣組

推1

推2

誤殺果位手足好諗定點著草

的確。人命始終都係人命。但5大訴求既信念永遠堅定

條友企係藍絲果邊影手足大頭喎
有咩值得同情?
同情佢地唔會翻生
本身支那最多既就係人
唔係支共賤視人命
煽動人民鬥人民
點會搞到今時今日田地

同意
希望大家記住我地同藍絲既分別
見到有手足話開香檳慶祝
咁同u旺班垃圾有咩分別
而且仲未confirm佢有冇扔磚
淨係見佢影相
我地係有底線的
當然主動傷人嗰d抵撚死

R.I.P

冇你咁大愛！咁你覺得應該點樣去回應佢既離開？真心問

講句rip有冇咁難？

大愛撚咁多個月嚟最高潮應該係7月頭，有手足喺連儂牆畀人打暈都唔還手嗰次

其實互掟磚真係幾危險 冇頭盔中咗就好易收皮

幫手推吖
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

係民建聯害死個呀伯！！！！

有冇大愛都好
起碼唔好學green objects 咁講埋啲咩開香檳慶祝得唔得

都係果句，佢唔出現係果度擲人就無事

係悲劇
不過我唔係現場
唔評論太多

唔一定要同情佢,
但唔需要學對家講開香檳呢D說話
無乜意思

左膠死全家
偽善撚有冇諗過因為佢拍嘅片會令好多手足俾狗咬
跟住男嘅雞姦女嘅強姦跟住俾狗殺埋？

係武德，要幾傻閪先講到呢個用詞，真係柒到打冷震

大家藏於心底啦呢啲嘢

學Ezio 咁講句 requiescat in pace 咪算囉

洗唔洗搞埋追悼會

佢影鳩你大頭就係要方便黑警拉你，姐係佢係黑警嘅共犯
自己諗諗

如果因為佢支持極權而令尋求公義嘅手足死呢 其實佢都有份殺人 唔會開香檳慶祝但都唔洗有咩特別

RIP
互扔磚真係好易死人
只可以講佢真係好唔好彩
呢一切算要算入政府頭上

死者已矣 往生淨土 累劫罪過 一筆勾銷

我不嬲覺得係悲劇黎
仲叫好既人其實道德水平同黑警差唔多

RIP 唔好再PO李家超嗰幅圖啦 唔好再講開香檳啦
黑白是良知
「對抗惡魔的人，要小心別讓自己也變成惡魔。」

調整番心態，唔高興，但亦唔可惜

先唔計佢地挑起掉磚呢件咁危險嘅事
之後互相掉磚都係對等武力
不幸地佢中左招而且隊友無打算理佢
我唔認同可以同警暴比，同狗講抵死比

係，我仲想保留番我嘅人性同良知，
唔會講抵死，但亦絕對唔抵可憐
至少佢有機會過七十年人，手足呢？

仲有工聯會

支持獨裁政權説得上叫政見？

你會唔會話支持nazi係政見？

我會覺得可惜，但真係未去到心痛...希望我唔會變到好似藍絲佢地一樣冷血啦

先唔講佢係咪為咗影大頭
就算係影大頭，係咪咁就要死?
你真係認為道德標準條線係要咁劃?

你講得啱呀
"本身支那最多嘅就係人" 呢個係共產黨嘅思維
係咪要同佢同一道德水平諗嘢?
咁駛咩反佢?

RIP
係一宗悲劇
希望大家仲有良知
唔好講風涼說話

RIP

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

人地斬你攞你命,你還手佢受唔起收皮係佢自己報應,核彈都唔割,吹風就返去吹自己屎忽窿

唔係話要大家搞追思會悼喪
但至少唔好學對家講 開香檳慶祝 呢d風涼說話
Don’t become the person you hate

on9 你係咪cls
好早已經講左每個手足都要有責任好好保護自己
而且個阿伯無郁手只係拍片
係咪咁就無限上綱上線到應該死左都唔抵可憐
你個諗法同黑警有乜分別？
黑警話有人想搶槍所以開槍
你話有人影相所以該死？

自己人死傷幾咁慘重全部唔記得曬?定係對家身驕肉貴摸下都唔得?

你咁諗嘅話唔該你拎埋把刀出街
見到藍絲拍片就劈鳩佢地當保護手足啦

個清潔工邊度有斬人呀

有冇人有佢比人扑中條片？
因出現2個版本

巴打講得啱

讓大愛感動藍絲

典型連登仔 反一樣野 但又要跟番嗰樣嘢既標準 真係服左

真
唔好再po幅圖
可能你話你講笑
但真係會有人習慣左攞依句野答人

無論點，依件事都係一件不幸既意外
如果黃藍是政見，黑白是良知
請各位用生命中既幾分鐘去為lee為不幸既伯伯默哀

對面有良知？
班撚樣掟磚唔怕打死班後生？

你點証實佢冇拎磚打手足?

Sry，今時今日仲係”藍”既，根本就係黑
由721開始，我已經唔覺得仲有”政見”之分

不能否認係悲劇
不過佢企正起兩邊人既中間原意係乜野？
點解唔評估風險先諗行唔行出去中間？
佢行去中間係食花生？係影相？係有份掉磚？

手足嘅死喊咗好多次
我都有去尚德停車場為周同學獻花

我會為手足嘅死傷痛心，憤怒，難過
但唔等於要埋沒良知，將對家所有人妖魔化
話佢地全部都係抵死

我只要諗起一個15歲小妹妹要比人姦殺完裸屍拋海後, 我就覺得藍絲/黑警死不足惜.

班藍絲掟磚先 手足先出手
所以個阿伯係抵死

良知係問緊你自己啊
如果連依種生死既道德觀都冇埋
就算場運動成功左我地只會成為下一個被策反既人

係不幸
唔需要講涼薄說話
我哋唔係yahoo 三毛或者 u wants 藍絲

但佢亦可能只係一個覺得有人阻佢返工嘅港奴

去得嗰度 就有咁既風險！支持建制既死廢老做埋咁多陰質野 咁死咪益左佢囉 唔駛過多十年比人插喉日日係院舍等死！唔係呢班廢老 香港年輕人駛唔駛出黎送死？今日係tg見到有個12歲出黎 早兩日頭中tg既手足又係得15歲 一切都係d廢老造成 ！死不足惜 喜獲毛魔接見！
咪撚成日掛住企道德高地啦 有撚得分呀？ 痴線 你係咪耶蘇呀 走去同情你既敵人 未見過咁犯賤！
個廢老70歲先皇天擊殺益左佢啦
陳彥霖得15歲咋 佢做錯咩呀？

啊伯一路好走

有線挑片佢全程都係攞部電話出來拍片

同埋你個邏輯都幾撚好笑

D左膠真係麻撚煩

講真 佢死左我無乜特別
藍絲出手掟先 手足一路還拖一路退 已經唔同你肉搏
混亂情況下 你仲走去最前影相拍片
你唔預比人掟死 你都諗會唔會比人掟中掛
我有良知 但唔會覺得好可惜

咁你就要跟對家一樣冇良知
掟磚班撚樣緊係死左都冇人可憐
但係咪全部藍絲都該死？

戰地記者被人打死冇人想,但衝到咁前又真係博打中,只能話不幸

其實心痛在社會撕裂至此

拉
左膠集中post
快撚d用愛與和平感動警曱la

無人係死不足惜，所有死左既人都係可憐人，手足死我地要幫佢討回公道，藍絲呀伯死一樣唔係一件開心的事，無人應該死，係悲劇

。

Rip

我都無諗過原來咁化學..

阻膠唔開心啫 我好開心絕不同情呢班死廢老 呢班賤種同警蛆一樣 唔配做人！

我留意咗你好耐 日日散播仇恨言論帶風向
對家無良知 所以自己都可以用佢地道德標準來量度自己？
好學唔學 學對家衰嘢
同埋警告你 唔好再消費陳彥霖 令你自己行為合理化

成班p牌閪係度帶風向

痴撚線 殺左人仲話益左佢
老左就唔係生命？
而家佢係殺D細路既兇手？
你屋企人咁樣死左睇下你會唔會咁口響

其實好多人都好開心
今晚想買香檳斷曬貨

我屌
雙方都互相扔磚, 武力相等
手足好彩無事, 佢唔好彩中磚
70歲咪算係咁, 早少少走唔洗住醫院.

onl9

連登仔真係唔好再講呢句，嘔心到死

我支持你學五年前班阻膠 落雨幫埋警蛆擔遮啦
大愛撚真係痴撚線 醒未呀？ 仆街 手足一個一個被扔落街被自殺 仲咁撚得閒企係道德高地同情d廢老 以為自己係聖人呀？孫中山 搞革命係咪一個清兵都無死過？ 消費陳彥霖？ Nono 只係非常同情佢 點解覺得廢老抵死就唔撚合理？個個都要學你班左膠做大愛撚？

係不幸，但應該冷處理
對家一定煲大屈係手足做

我見好多時都會拎荃灣斬人/手足死黎justify自己做既野 其實唔可以咁樣
有返少少人品好唔好 係唔係真係一個黑社會斬人就代表全部藍絲都要死
阿伯自己走入crossfire自己有責任 單野的確係藍絲出手引起先
但你地真係要反省下自己係咪同黑警一樣跌左個良心

佢似食花生多
Cable/now 好似話佢係啱啱落更嘅清潔工

好簡單啫
你同藍屍講良知
佢同鐵通同磚同你講「良知」

你慢慢唔阻你

收皮啦
手足死個陣出黎悼念比狗請食tg拉返差館淋熄蠟燭開香檳慶祝唔計呀

佢去影手足大頭 已經係幫兇啦 正常港豬驚死點會企咁前
呢種廢老藍到發黑呀死阻膠

同意樓主

就系有某的潔癖先會同意呢個運動。
唔好比對家既仇恨整污漕整臭埋自己。有人死打曬飛機，連個良心都跌埋。 成為惡人。

有無可能去現場路祭？

你可以話我搶道德高地，但呢個係一個機會去宣揚一個信息

真正嘅敵人係中共，點解會有黃藍絲？因為想人民鬥人民，想搞文革

終極目標: 沒有藍黃之分，港人本是一家

死左二千個你同我講啲咁既野？

係你屈佢影大頭姐
我覺得佢係度食花生咋喎
係咪影相 所以要死？

仆街 如果今日比藍屍狗掟死既係手足 相信班阻膠淨識講 好嬲好嬲 無限loop

佢抵唔抵死我唔知，但都搞清楚以下幾點

第一，點解磚頭橫飛仲要去拍片，佢自己有冇責任？
第二，佢身邊既人有超過兩次機會救佢，但都選擇再繼續掟磚？我會覺得冇良知既係佢地？

全段唯一覺得認同既係一切都係源自政府既錯

從理性角度黎講，系，有得唸。

自己去啦左膠

做多左
路祭藍絲諗起都嘔心

係咪真心鬼睇得出咩
起碼好過黑警話開香檳

我屈？係咪全部人對眼盲撚左？

我曾以為 我地同藍絲是係唔同的
我以為 亦期待我地保有良知…

建議搞個上水集會悼念佢，真正殺佢既係呢個政權

spin去中共搞文革
唔想中共永遠坐喺後面燒唔到佢

左膠死全家+1
樓主全家立即死清光
屌你老母 , 我地呢邊傷亡咁慘重 , 對面死一兩個 , 仲要TK既
你係到扮撚晒野?
屌你老母啦 , 幾時都話左膠大愛撚仲賤撚過藍絲 , 永遠冇錯

唔好意思 你係藍仲識分黑白 ？咁撚大愛咪繼續切蛋糕囉on9

咁我又唔會左膠到咁

我覺得調整下自己心態就得
諗下自己係為咩行出嚟
但記得反抗港共政府行動不變

影大頭 係故意影人個樣喎
你睇過佢手機D相呀？

同埋我問你 係咪影相 所以要死呀？
答啦

其實藍絲都幾慘
冇讀過書 冇獨立思考 咪信政府 撐警察

點知政府當埋佢地condom
警察唔夠做就推佢地出嚟送死

實際上唔講良知就係垃圾 係人類既渣滓 社會既敗類
我地唔係同佢地講良知 而係同自己講良知
你要知道我地係點都要死攬道德高位 唔好諗住話對家無底線所以我地都唔可以有底線
對面就算人格再差 都仲有槍有炮有坦克 成個中共政府back住佢地
我地係同緊成個國家作戰 就算打飛機咁講佢地話哂都係全球第二大經濟體系
我地依家最大武器, 好遺憾 就係國際既支持度
起大眾心目中我地仍然係比較高尚既freedom fighter 要維持呢個形象係有成本
你唔好諗住將自己人格拉低到同d垃圾一樣就贏到 至少目前黎睇係無可能
就算我地捨棄所有人格底線都唔可以彌補到軍事力同資源既差距
我地無左良知就乜都無

咁嘅邏輯學人帶風向？
我無話過要同情 難聽d講句幾個月前都預咗有人會死
但需要學對家咁 開曬香檳慶祝 講風涼話？
人地行過去拍片你就知佢係廢老抵死 好波

同情敵人唔係叫有良知 叫蠢同on9
見到你呢種人 就知點解偶爾有隻警蛆扮好人成班傻閪爭住拍手掌呃撚含

推

左膠你個頭，係分化有良心同無良心藍絲
加埋spin落政權同中共度

系，所以我話：理性角度。

就算唔做都咪打飛機。

冷處理人命傷亡：淋奠
有人死打飛機開香檳：黑警

唔好比佢地整臭自己，否則更加虛偽。一邊話佢地無血性無良心，一邊自己唔覺唔覺做返曬。

除左廢老 同cctvb 有咩人會對住手足拍片呀？
你知唔知乜撚叫以其人之道 還治其人之身

依家仲係藍屍狗既基本上警蛆開槍會話射得好
分化黎有撚用呀 同警蛆一樣 無一個係無辜

不評論，唔好再推，黑白是良知，但再推係白痴

我咁睇，如果佢有份掉磚，一定抵死

但如果只係拍片趁熱鬧，只可以講句可惜

屌你老母
係咪要所有黃絲一齊開香檳慶祝先叫啱呀?
係你就聽日落街大叫吹雞啦

扮撚晒嘢?
一係齊齊拎把刀出去見藍絲癈老就劈啦
反正你覺得所有藍絲都抵死

關我撚事

咪就係

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

有咩令你覺得 得cctvb同廢老先會影
食花生影下唔撚得？下次你見到有藍絲影你就可以合理化殺咗佢？
同你講邏輯真係曬氣

唔使spin 啦，根本呢個就係事實！
如果唔系支共一路企硬，推曬落克警度，又搞人民鬥人民，製造仇恨，呢一切都唔會發生。

拉攏吓中間派都得

Good evening sir
三毛，拉
到左而家仲講道德？

歡迎補充

要spin，因為好多人無視咗政府同中共嘅角色

呢個唔系膠，如果你明白支共既策略，就會知系同佢地對著幹。

我覺得佢自己行入駁火位係抵死
但你話咩開香檳，真係冷血咗啲

真係屌你老母死戇鳩垃圾一個
咁出面大量和理非嗌緊黑警死全家，香港人報仇，咁你又同唔同意呀？
即係口號，即係目標達成，唔可以慶祝？
一定要補句rip？
痴鳩線

我而家係同緊我地嘅同路人講

仲有，其實對家都有好多善良但on99嘅藍絲
佢地係蠢但唔一定抵死

食花生企正係兩邊人既中間食花生
點講都講唔通 再者 邊個掟中佢係一回事 點解佢面向黑衫？

同意

幫手推比文宣睇

死得好啪啪啪
對家少個爛頭卒
如果花生友走去影相俾人誤殺
直情死得柒

做得黑手唔係預左出事咩
佢收錢包埋條命架

祭完佢返屋企開香檳邊個知？

憑我係街見囉 傻閪 正常影人大頭手足一定叫停
呢隻廢老 藍屍狗掟磚企係度咁耐都唔走 有咩會令你覺得 佢只係食花生影下相？ 我覺得佢抵死唔代表我一見到佢係條街影我就要殺死佢 呢d係皇天擊殺 與人無尤 ！
報應黎啫 點解你會覺得自己logic 好好？

唔使同佢地講

我地真係要時時自己要摸下個心口，時時檢查下個良心有無因為太開心打飛機或者太仇恨而跌左。
呢個系人同動物既分別。

同意

真心推

Yes. 唔值得開心。

重點 最尾個句

善良？未撚訓醒呀 今時今日仲係藍屍狗既 全部都係覺得警暴無問題 721無問題 開真槍無問題 支持警察開槍既人渣！十個有九個都支持開真槍 你咪撚on9啦 阻膠

交戰中，避免唔到死傷，唔會開香檳亦唔會憐憫
唔似西灣河，冇衝突情況下舉槍射人

打撚死殺人黑警，黑社會刀手我絕對同意喎
但係咪要將一個拍片老嘢同呢啲人渣拉埋一齊講?
你個腦嘅結構係咪真係咁簡單?

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推 唔好今天的我打倒昨日的我 rip

RIP 由佢死個moment 已經原諒左佢
希望大家做人要有良知 良知係人同蝗既分別

R.I.P.

你搵撚得返邊個殺咩 真係要追究一定全隊清算 到時係咪又要同情原諒放過d自稱無打示威者既警蛆呀阻膠？

啱 我都係會講翻句rip

但扔磚班藍絲都唔好以為可以獨善其身 原本啲磚就只係擺係地下rb 佢哋主動執起發起混戰 之後有人訓底咗都可以唔撚理繼續扔 仲好似隨便郁個腦部重傷傷者

咪係到扮撚矖有道德啦屌你老母

我無野補充 你呢一段簡直完美 不過盡量用不推文回覆

黑心黎講 學李家超個句 唔出現就冇危險

但作為一個有良知既人 佢罪不至死

藍屍亂扔磚攻擊 手足自衛還擊

合情合理

同個呀伯講句 RIP

你放左 警蛆一定唔拉佢地啊

認同 隻隻藍屍都支持開槍殺示威者

甚至殺和理非佢地都覺得冇問題

依樣證明作地冇良知係仆街

冇可能善良

我可以同個呀伯講 RIP

但藍屍絕對係垃圾

死得好 死廢老

依家唔係叫你戰場上對敵人仁慈手軟
但希望大家仲保持到理性 唔好學黑警跌左良心
唔好講咩開香賓慶祝

樓主可以慳番啖氣暖下肚
喺連登叫人收下把口已經=阻膠
講真有冇良知都好
講野好似藍絲同曱甴咁真係好核突

呢個情況我既良知係去到唔開香檳

70歲都個頭近喇 乖乖地做守護孩子咪算
比工賊黨利用搞到收尾幾年都無為乜

btw rip

RIP，我希望大家至少尊重下呢條生命，正如所有示威者既生命。

佢只係一個清潔工，唔好因為政治，而忘記左佢都係一個香港人。

同意
不過都咪講到咁複雜
如果我地變變下變到佢地咁變態，人死打曬飛機，充滿仇恨，咁贏左之後我地咪又系佢地？
無分別。點解要5大訴求？因為支共系個完全無良心既政權，咁我地既良心呢？
個學生仔講得arm架，良心系會「跌」架，日日都要摸下睇下有無比對家影響，有無跌左變左動物自己都唔知呀。

Rip
我重有良知

系，呢的先系「人」話

我都會照話呢條廢老抵撚死
但起碼我會加多句 一路好走

連登狗邊有良知

黃藍都只係民鬥民

死咗人都真係好可惜

笑嘅都係政權喺度笑

因為民鬥民又更加激烈

Anyway RIP
只有恐怖分子死亡先值得慶祝
死者唔似係

老實講我唔想佢死只係因為俾人spin風向 我地呢邊死百幾個 對面仲要話殺埋我地 你係有良知但係幾多個廢佬先可以換翻一個22歲三大有前途有良知嘅後生仔 對家係有心殺我地 今次只係誤殺

仲係一個平時要幫你地汁垃圾既人tim

黃藍是政見
黑白是良知

人同商舖一樣
唔可以因為政見唔同就出手
當然如果對方因為政治而郁手
我地都唔需要忍讓

btw RIP

邊撚個頭腦簡單？咪你呢條撚屌大愛傻鳩囉，仲要開post黎俾人屌你老母
傻鳩到覺得藍絲廢老呢一秒影你大頭，下一秒唔可以係袋拎把刀出黎斬手足？
你個閪腦有冇咁簡單先岩
永遠被人傷害先識嬲同反抗？

屌，點解俾藍絲斬個個唔撚係你，可能你會被斬個刻係到諗點解佢會斬我既？前一秒唔係拍片老嘢黎架咩，點解呀⋯⋯
點解個的士叔叔明明唔小心塞左架車係到，好慘呀，冇得做生意，下一秒撞斷人地對腳，拎52萬，點解呀⋯⋯

真係戇撚鳩

好似冇片影到 同埋都blackbloc哂

睇戰爭片果時睇到
戰士給敵人一個痛快既了結 同慢慢折磨佢至死
心態上好唔同 前者值得尊重
後者或者會睇得好爽 但⋯⋯
都會支持

831

RIP 可能佢真係純粹八卦想影

認同 推

你啱，呢份道德係扮出嚟
真正目的係建立仇共心態

咁你又覺得應該點?

先當你可以清算晒成個警隊
以你嘅logic
所有藍絲係抵死
所以殺死晒香港所有藍絲
之後開香檳慶祝
跟住呢就數下左膠多啲定激進嘅多啲
如果左膠人少啲呢
就因為左膠好燃煩，所以要死全家
跟手清算埋?

係咪之後就天下太平，得一種聲音你就最開心呀共產黨

冷處理

咁講好侮辱藍絲 藍絲都有醫生律師大學生

佢地當中只係愛好和平 怪就怪政府

算啦，人都去咗，rip

見到原來咁多人原來好似對家咁諗野就覺得好心寒

要諗辦法好好利用佢嘅死

哦，我諗淋病叫你屌，同舔佢塊閪你都冇問題啦，大愛撚左膠。。。

rip

都係嗰句啦
如果你覺得個個藍絲都係會拎刀劈人嘅
你劈把刀出去劈鳩佢地先啦
先下手為強呀

大家冷靜啲 其實手足無話要大愛定點
個藍絲係唔抵可憐 我地唔洗話可憐佢嗰啲
但係始終人命嚟 有人死都唔應該話慶祝定乜
唔好幸災樂禍就得 保持人性

係委屈
明明係班藍絲郁手先
手足為咗保護自己先會發生咁既事

係政府搞屎搞棍，唔係佢推送中會死咁多人?(長線仲有一地兩橡，港豬澳)
仲有垃圾警察，搞咁耐都平唔到亂，無限權力比你仲有實彈你都搞唔掂，正一廢柴
橫屍街頭喇 mon post狗

RIP
如果黃絲係無良知嘅
呢個香港唔光復都罷

見到留言以為入左港人港地，香討
希望果班都係鬼都係五毛
覺得好心寒

真心非曲 有曬片係藍絲tk 點解要自己手足死攬？

咁可以唔回應㗎嘛！專心打仗，唔好理佢lor...

意外嘅嘢有時真係好難講

其實如果佢真係影手足大頭，而且又會對手足有生命威脅嘅話咁就寧願中止佢嘅生命

有份掉磚就抵撚死
無份純粹八掛就rip

個阿伯係麥美娟殺既
一直用呢個方向討論就得

佢自己一定有責任

但正如所有犯罪嘅人都有責任要負
刑罰係咪只有死刑一種呢？

中國人傳統，死者為大，即使生前同我地政見不同，積吓口德，唔好再批評，一句 R.I.P. 化解所有恩怨。

咁反正都會死

正確，我方絕對唔可以好似班狗咁話要開香檳，呢個係形象問題

你條傻閪到底係咪盲架？我幾時有話支持隨機殺藍屍狗啊？但被皇天擊殺係 抵死！完全體現出咩叫報應！
終於有藍屍狗比天收！

push

左膠係咁

真心，01條高角度片好清楚係前面掉喎

意外嘅野 冇人想發生
出現咁多傷亡 有時會覺得依家嘅香港真係好悲哀

好人好姐做乜拎手機影相啊？仲要企咁前
你點知佢無影啊 企呢個位唔係影大頭得阻膠先信啊？
你又睇過佢手機d相知佢無影咩？
差佬就濫權濫補 阻膠就寧縱切枉 好撚登對
阻膠快用大愛感化黑警啦 負負得正

佢唔出現係嗰d地方就無事 去得嗰度就有咁既風險

回你呢句其實係想回#195
自膠

但係我就點都唔同意將所有藍絲單一劃為抵死囉

我無幸災樂禍
但都無傷感
只係嘆息咗幾下
咁算唔算冷血

P推！

冇人值得為呢場運動而死，一切根源在政府

喺開香檳慶祝同出聲同情佢叫人一齊同情佢之間你仲可以選擇唔回應
同情係對場仗毫無幫助，當然你有你選擇權
但係場仗就係咪都開始左，敵我都一定會有死傷，只係喺對方武力強大咁多，我方死傷遠遠多過敵方時，我地未有資格去可憐佢地，如果場仗贏左之後我地絕對有能力去同情呢啲人，可惜而家未係時候

而喺度無限放大話人而家清算完黑警之後就要殺晒藍絲再搞到左膠死全家依啲語調係企喺道德高地斬人之餘係戇鳩到極致
道德上企咁高唔緊要呀，但實際你而家有咩揸喺手呀？係一堆死左同被姦嘅手足呀，你咁撚得閒concern人叫報仇會搞到啲人想殺左膠？！
你以為自己好撚醒？

認同, 咁樣扔來扔去危險之餘
場面仲好難睇

下次等班藍絲癲完後 鶳一兩個就算喇

認同
藍屍口賤唔代表我地都要係咁
死嗰個頂多都係拍下片 無真係傷害人
黑警就唔同啦 佢地死就真係要開香檳
因為佢地真係有殘害香港人

知唔知我返工 成日班藍屍狗點鬧示威者啊
抵死啦正仆街啦又出黎搞事正廢青
Fb更有不計其數支持開真槍
對敵人慈仁等於對自己人殘忍 以其人之道還治其人之身

RIP! Hope one day, different generations with different political stands will understand each other, and no hatred, anger and pain in between.

人死為大
Rest in Peace🙏🏼

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

Agger
罪不致死

由民間記者會出聲明，譴責政府漠視人命

啱
要記住認清楚自己同佢哋嘅分別

rip
入林鄭數

邊個話要慶祝就同藍屍黑警無分別

「有片」 快撚d傳出去，上水阿伯真係TK

影到邊個做咩？

咁有d便衣狗未比人發現僑裝前都無傷害手足啊
最多同班狗報下料啫
或者佢根本就無打過示威者 係個好警察
咁點解被發現後會被私了呢

藍屍狗上前線影大頭根本同便衣狗無分別！
都係會危害到前線 咩叫無傷害人

另外 藍屍狗成日收錢搞事 呢d唔叫殘害香港人？

係，同意犯罪既人都有責任。
但我唔認為呢個係刑罰。
亦都想講出掟人果個，死者同隔離既人都有責任。

在我睇成件事，掟人同冇第一時間理佢繼續掟磚個人責任係一樣
而且情理上，可能果班人仲衰d tim

黃藍是政見
黑白是良和
阻膠是白痴

記唔記得銅鑼灣爆牙事件？
又係垃圾阻膠
今日上水你去左邊？？？？？

洗撚
你睇哂咁多片
可唔可以話我知邊個掟中個廢老？

收皮啦
條友掟磚啊
死有餘辜
害死佢係果班煽動佢出黎既建制啊

佢落硬地獄

ＲＩＰ
一切都係港共政府造成!
而且為佐群免衝突
希望藍絲收手

你肯撚定係見人撞斷腳再走出黎叫夠啦果啲黎

其實我想帶出嘅係
即使佢係藍絲，喺現場出現拍片
但"罪"不致死
佢咁樣死咗，係咪要講風涼話呢?

既然我同你都唔知佢影乜
咁你憑咩話佢影大頭

平時都大把人影相啦
根本證實唔到佢係藍絲

只可以講咁危險佢仲企出去影相
佢都有責任

但其他藍絲既惡行你唔可以入佢數
一件事還一件事

問題唔係講完rip就等於完事....

真係淨係拍片？呢個係popo PC 的講法

「拍照等行為」故意唔提佢係攻擊一方，你係睇左個PC 先咁認為？

咁點解唔鏟佢地無人性無口德死者為大？而系竟然要向佢地「學習」？

成日達果句咩以其人知道咩其人之身系咩邏輯？
咁己所不欲勿施於人呢句唔用得？

令到手足比人拉
同死有咩分別？
左膠死全家
睇你個撚樣都未落過去 得下落去同手足傾傾啦 大家都會招待你咁唔付責任嘅對話 垃圾偽善狗

冇妖魔化,純粹不幸

拉

唔會開香檳 但都唔會rip

睇到D留言, 開始對兒登仔好失望, 黑白是良知, 我最討厭藍絲, 但家陣兒登D言論同藍絲群一模一樣, 刁維尼實好開心啦, 中共老招數, 群眾鬥群眾好work, 將一班原本理念一樣嘅人分化到咁,
我唔想變成我最討厭嘅藍絲, 所以, 即使幾憤怒, 所以一直警戒自己要守住最基本嘅道德底線

如果你係前線手足, 我求吓你, 回憶一下梁天琦嘅信 : 要記著仇恨，但係唔好俾仇恨蓋過我地理智

如果冇共狗 就冇人會死

嗰班可能唔係手足
連登已經被共匪控制，大量五毛帶風向
我唔相信手足會咁冷血

手足要緊記自己唔係真暴徒 唔好比仇恨支配

放火燒人

兒登仔想藍絲死, 左膠死, 黑警死, 林奠連同高官都要死, 仲要全部都死全家,
然後呢, 和理非開始有意見, 港豬開始反對, 咁呢D阻住大家去勇武抗爭嘅人都唔可以放生啦
咁呢個香港就變成勇武一言堂, 邊個持反對意見, 唔該死全家

係咪要咁呀 cls

其實啱
人死左無論係邊個都唔應該慶祝

ps 大愛撚

港共殺人
RIP

有手足死左
唔見你岀po
收皮

Sorry 搞錯

家陣大家唔係話唔可以報仇, 唔可以還手, 唔可以以武制暴吖
你可以報仇, 可以還手, 可以以武制暴
但唔可以好似藍絲咁, 唔尊重生命, 對意外死亡嘅人幸災樂禍

都係嗰句, 黑白是良知

始終係人命，無需要幸災樂禍

我開po嘅主要原因
係因為出面有個講呢單新聞嘅po入面有大量"開香檳慶祝" 式嘅言論
我因為咁而痛心
本意亦都係想提醒大家調整番個心態

同情死者當然亦都係其中一個原因，而係咪因為我地形勢比人弱就唔可以同情死者就係另一話題

而無限放大嗰度我認我mix up咗佢同另一個人嘅言論
但的確係有人有藍絲死就最開心
同情對方就係左膠麻撚煩(再加句左膠死全家)嘅諗法

最後，我唔係想搶道德高地，只係唔想人以為所有連登仔都係咁冷血

可以唔同情
但唔好做涼薄嘅人
心裡面咁諗都好
唔需要講出嚟

推
冇共匪咪唔使搞咁多嘢

支持極權逼害人民嘅藍絲其實真係死左都唔可惜...

唔係話藍絲tk?

影大頭就要死？

認同樓主呀

我都好憎藍絲 但唔會係憎到想佢地死
因為佢地大部分都係愚民 容易比人煽動利用
而你都知道佢哋永遠都唔去到我地嘅level

真正憎到想佢地死嘅係林病同成班官同狗
D官個個高學歷有獨立思維 但都選擇擘大眼講大話顛倒是非 面皮成尺厚咁做走狗
請大家對認清敵人

支持大愛撚用愛同良知感動藍絲同popo

日日用幾粒鐘係fb鏟緊啦 我見到手足被藍絲狗話支持開真槍會嬲 但我肯定 藍屍狗唔會因為我話個廢老抵死而嬲 最大可能繼續屌人暴徒 成班廢老個腦完全接收唔到野 只見到自己想見既野 所以點解要唔施比藍屍狗 雖然幾肯定佢地唔會嬲得去邊 放長雙眼睇路祭有幾多幔人

阿伯, 地獄生活好嗎?
果頭風水好呀, 快d拉多d香港警察落去永不超生啦~
閻王話拉一個可以上返一層架

我一諗起新疆教育營啲人就覺得中共及其支持者都係死左唔抵可憐

冇錯，唔好好似啲藍絲、黑警 咁死左人仲話曱甴抵死 開香檳慶祝，始終都係一條生命 走左冇人會開心。

除非死個個係林奠 比卡超 鄭肥閪

始終係一條人命rip

點都好
這件事沒人想
RIP
但有d事實點都要搞清

1.藍衫人先上前攻擊黑衫市民
2.之後有市民上前保護
3.藍屍有人先掉磚攻擊
4清潔工上前影
5.之後一黑衫女子及另一不明人士同時互掉磚，女子企正係清潔工右後方掩護
6清潔工前方磚頭似乎本瞄向女子，但掉出後清潔工突然向右踏一步，結果磚頭意外擊中佢應聲倒地。
7.清潔工倒地後身傍藍屍繼續掉磚攻擊，沒有理他
8.最後三明無知藍屍抬手抬腳大幅搬移倒地清潔工

是自衛還抗下不幸的意外
並非政府所宣傳咁
黑衫人故意向冇攻擊的清潔工掉磚

唔好比仇恨支配

我可以好肯定話你知
我會打撚死個的士佬
因為我好明白喺度拍片同同用車撞人嘅分別
希望你都係明嘅

佢應該唔撚明

咁你仲唔殺撚哂班記者 cls

趁地淋
btw RIP

睇片啦哥仔

睇見身邊嘅反暴力和理非漸漸突破心理關口
就算死咗人都wfc我好心涼

算唔算好黑心咁？

算啦 條撚樣似跌撚咗良心

推 係會有情緒 但過後真係要冷靜諗清楚
利申 唔割 大家一齊錯誤中學習

七十歲，打仗，拍片企前線，中咗磚冇人即救。

無計架喎

而家好多人變成同藍屍一樣

係對家郁手在先，主動攻擊，而佢D冷血支蝗唔理佢。
我哋被對家斬傷，打傷幾多個 ?
還拖係自衞，無人想人死喎。阿伯自己為咗影人相想傷害手足，企不當地方受傷致死係不幸意外。

反之，手足同樣有相同風險。講一句說話只係發洩五個月受各種暴力情緒，講 RIP 太過矯情。我係和理非都頂唔順

口德分+100

做咩不推文自己既回覆

如果有狗死
你會唔會心痛？